「亞洲50間最佳漢堡店」，其中香港有5間上榜?!

有冇人食過？！

食過其中兩間
burger joys同burger circus都好唔掂

Burger joys 好正喎，不過我係幾年前食

我上年食過，勁濕，同包質地太軟身，我覺得一般

咁其實香港邊間好食？

食最多都係five guys

Burger joys灣仔個間超好食喎
食左幾年 個包脆又有牛油味

灣仔Honbo最正

邊有錢

Five guys仲濕喎，多汁自然濕

five guys好難食
某幾間黃店好食啲

名？

Got beef 有時仲特登去中環碼頭食

Honbo好食的

嘉寶冇得輸

有啲食過都唔知原來有名堂
純粹喺屋企附近貪方便

我食過兩次burger joys
真係唔覺得好食
Honbo唔錯
但最正一定係electric ave

Burger Joys食屎啦
舊牛肉又薄又乾金洪門安格斯好食過佢

邊個仆街發明大過口幾倍既漢堡包真係捉去打靶

lm

嘉寶最正無得輸( 淨係食過尖沙咀店

灣仔 Honbo
葵涌 Oh my dog
其他全部行開

真係

究竟honbo係黃定藍